屌奶星 GAY佬都可以攞公屋 我都想玩屎眼了

屌屌吓會噴屎真係唔係個個都接受到
不過為咗層樓我都可以

想同我交配？

認真大陸咁多男人無女溝會唔會同香港男人假結婚㗎

留意返
男男 男女 都可以假結婚同肛交的
同埋 你想玩屎眼 唔代表人地就肯同你玩

男男玩屎眼機會高D定男女玩屎眼機會高啲
同埋 你想玩屎眼我都唔會同你玩囉唔該

拉

lai

歡迎，要唔要幫手？

我想屌你

想比我屌嗎

大J?

有無17cm?

想將碌賓周擺係你心口上面慢慢磨
磨兩個lin磨到你硬哂
之後慢慢向上滑 滑到去你喉嚨
引到你流哂口水 再用條賓周滑乾你啲口水
再捉住你個頭搵向我條賓周到 半推半就咁將條扯硬既賓周擺入你把口裏面
之前我慢慢咁一抽一插 將你個口裏面既口水換轉成我既汁汁
我再一路摸住你個頭 望你條賓周開始硬
我一手揸落去 讓你防不勝防
一手摸lin 一手摸賓周 等你痕癢到不得了
我一野抽返條賓周出黎大大力拍你一下面豬dum
跟住打開你塊包皮 用條賓周龜頭磨你條賓周龜頭
磨到你不斷抽搐 出汁
再將你推低 分開你兩腳 再禁住你對手
你係屎忽門口 打轉 對準 插入
跟住不斷抽插 插到你叫聲不斷
大家相擁再佈滿汁液既床單上
你插下我 我插下你

想同你大包夾香腸

eason 嘅重口味？

你送個屎眼俾人屌都冇人肯屌呢！

我屌開人地屎眼

係我對你既口技